\begin{frame}[fragile]{Interprete}
	Per eseguire l'intero processo bisogna lanciare il file \texttt{main.py}.\\
	L'utente dovrà inserire in sequenza:
	\begin{enumerate}
		\item La tipologia di espressione da valutare: se un'espressione aritmetica (\texttt{A}), booleana (\texttt{B}) oppure un costrutto (\texttt{S}).
		\pause
		\item La strigna da analizzare.
		\pause
		\item La modalità di esecuzione: se utilizzare le tecniche di riduzione (\texttt{R}) oppure no (\texttt{N}). Inserire \texttt{A} se si vuole eseguire l'interprete con entrambe le tipologie.
		\pause
		\item Lo stato iniziale nel formato \texttt{var$_1$:val$_1$, \dots ,var$_n$:val$_n$}
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Interprete}{Output}
	Una volta eseguito il programma, verrà mostrato in console:
	\begin{itemize}
		\item l'albero associato all'espressione inserita;
		\item una riga per ogni modalità di esecuzione scelta contenente lo stato iniziale e l'output finale. 
	\end{itemize}
	\pause
	Inoltre nella cartella \texttt{output\_main} verrà creato un file contenente l'albero dell'espressione e un unlteriore file per ogni modalità di esecuzione scelta contenente tutte le informazioni dell'esecuzione in questione (stringa di input, espressione riconosciuta, stringa restante dopo il parser, output generato e tutti i passi necessari per concludere la valutazione).
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Interprete}{Interfaccia Grafica}
	Eseguendo il file \texttt{main\_graphic.py} si aprirà il programma con interfaccia grafica realizzata tramite Qt.
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{immagini/main_window.png}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Interprete}{Interfaccia Grafica}
	Output
	\begin{center}
		\begin{tabular}{cc}
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{immagini/parsed_tree.png}
				& \includegraphics[width=0.5\textwidth]{immagini/execution.png}\\
		\end{tabular}
		
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Interprete}{Codice sorgente}
	Il codice sorgente dello script può essere reperito al seguente indirizzo gitlab:
	\begin{center}
		%\href{https://gitlab.com/riccardo_bortoluzzi/verifica_software_20_21_progetto_semantica}{verifica\_software\_20\_21\_progetto\_semantica}
		\href{https://gitlab.com/riccardo_bortoluzzi/verifica_software_20_21_progetto_semantica}{riccardo\_bortoluzzi/verifica\_software\_20\_21\_progetto\_semantica}
	\end{center}
	all'interno della cartella \texttt{progetto\_script}.
\end{frame}
